真心一問 去西環會唔會危險

1.去西環唔怕戰線太長輸補及問題？
2.無名店掩護

西環中環兩邊互換

兩邊都有重要建築、政治基地

認真，我覺得好撚危險
警察特登引人入金鐘，如果係西環出嚟比人截西隧+金鐘
好撚難出

其實到到都危險

去啦

不斷走，不斷換場，真正be water

出得黎要有心理準備

怕危險你行番不反對通知書條路線

我上港大返學 唔得呀

Sorry 義士做得啱